【零人生意義】極垃圾 極迷茫

垃圾人生
為左两老而讀大學
自己完全唔想讀
有得走堂就走
冇得走既堂就訓
完全唔知做緊乜
打算等畢左業搵工
除咗生活費 其他全部比曬做家用
盡力比佢地過好生活 報答22年養育之恩
等佢地死左 賣左層樓 到時想點就點
鳩hea 去旅行 用曬啲錢就求其死左去

其實好唔鐘意有負擔 做決定要思前想後
唔單只要對自己負責 仲要諗埋屋企人
所以寧願想自己孤身一個 想做乜就做乜

單純係連登發表下意見
希望有人回 唔介意既就講下自己人生意義

:樓主係垃圾 廢青
:樓主係垃圾 廢青 不過自己都係

pish

點解咁似我既 只係讀大學唔係為屋企 係想玩得耐啲玩得多啲 知道遲啲返工無得再玩 所以大學玩盡佢 只求畢業 不求成績
垃圾係自己定義 唔應該比其他人去定義自己

Sorry認真左 對唔住 樓主係垃圾 我都係

我有唔少friend 都係咁
我係因為两老好錫我
如果唔係我可能已經quit u
鳩去流浪 死都冇乜所謂
呢加就係想報答佢哋

冇野做推下